每個月俾$10000女神洗是否on9?

係，但一切都是因果報應

拎去供樓好過啦

但係女神好大洗

On9啦畀咁少

你好有錢?

唔同on9仔傾計

一個月屌幾多劑先？
除返一劑幾錢？

視乎你有幾多錢

你係其中一個啫

係

你呀媽係你女神

當時有100萬cash

手都未拖

100萬cash

俾一萬蚊都冇得屌

拎10k去搵個處女ptgf仲好啦

一蚊家用都無俾
因為阿媽攞晒屋企d錢俾舅父
後來為左舅父賣樓跟住租天水圍住
但舅父就住跑馬地

想做處男

手都未拖就一皮一個月
屌埋你賣樓都唔掂啦
分手吧

我想做你女神阿 坐係到有一萬